- O. Valles: _La compañera_.
- Máximo Pujol: _5 preludios_.
- Juan Falú: _Chacarera ututa; Buena yunta (bailecito)_.
- J. Satriani: _Tears in the rain_.
- Cobián/Cadícamo: _Nieblas del Riachuelo (tango) (A Arias)_.
- Demare: _Malena (tango) (L M Soria)_.
- Baden Powell: _Samba triste_.
- Joao Guimaraes: _Sounds of bells_.
- Domingos Semenzato: _Divagando (choro)_.
- A. Fleury: _A flor de llanto (milonga); Milongueo del ayer; Te vas milonga; Estilo pampeano_.
- A. Yupanqui: _Lloran las ramas del viento (vidala) arr. Carlos Roldán_.
- Pablo López Minnucci: _El trébol en tu piel (preludio)_.
- Fito Páez: _Yo vengo a ofrecer mi corazón -- arr. C. Moscardini_.
